原來依家呃蝦條可以咁直接

有拍緊拖?

肥底當做gym?

中上

又諗起中上男神

唔肥幾fit

好瘦喎

連登仔為民除害， 組隊撩班死gym狗扑野， 拎到相 就貼出嚟， 警世一下

雞蟲話自己成熟穩重

噁心至極

講到明當你雞
唔好以為坐正

對奶起角喎

唔識野，想問咩叫‘可以Vanilla’？

搵sp都叫呃蝦條？樓主反正識佢點解唔開埋樣

搵男定女